{"created_at":"Thu Oct 29 18:10:49 +0000 2015","id":659794531844509700,"id_str":"659794531844509700","text":"I'm at Terminal de Integra\u00e7\u00e3o do Varadouro in Jo\u00e3o Pessoa, PB https:\/\/t.co\/HOl34REL1a"}
